[Youtube廣告系列] 呢個人是咪顔福偉？

30秒無得飛，仲要個人大特寫，加埋啲歌聲

雖則話係慈善廣告，但真係頂唔順

世界級

真係覺得好難頂

好難聽呀

have a peaceful mind~~~~~

都幾洗腦
意思幾好

聽到一半忍唔住熄左

睇字都覺得有聲

意思的確正面，亦好欣賞佢助人嘅出發點，但真心難頂